我愛既唔係港鐵，係按章工作既車長

大家都想企道德高地，咁我地未主動少少佢地又被動少少囉

人地都係打份工姐

唔係唔幫阿?

我好愛港鐵車長

大家愛車長嗎?

要幫手啦

朋友做車長 佢話內部完全冇收到風話一齊罷工
我都好失望 可能佢地有壓力 始終冇咩阻到香港人返工
為生活 佢地可以忍 連自由都冇佢地都可以忍⋯⋯
但佢地下一代呢⋯⋯應該會寧願佢地冇生過佢出黎。